貼bam圖會唔會搞到連大大冇廣告收益?

Google Adense個規則唔比廣告出現有成人內容既地方
違反既話有機會鎖account
Google係隔幾耐check一次有冇成人內容，同埋點樣做到?
(起碼成幾億個網頁)
連大大又有咩方法可以一出現bam圖，系統可以自動del post

俾少少誠意好喎

認真問

可以machine learning J圖filter，跟住人手睇。

其實Google有API做呢樣野
可以setup個試下放你D bam圖睇下佢scan唔scan到咪知